Sel 26 Märtsil 1884.
Tulli ette Mihkel Klaosen ja andis ülles et tema tõise abbiellu sisse tahab astu, temal om praegu poig Johan ja tüttar Anna ja temal om praegu warrandust: wäikene maja Treiali tallu maa pääl ja 1 Lehm ja 2 Lamast.
Otsus: Seda Protokolli ülles panda ja Mihkel Klaose naese wõtmise täht wälja anda.
Päkohtumees Jaan Link /allkiri/
Kohtumees J. Krosbärk /allkiri/
Peter Iwan /allkiri/
